今年tga有機會調整入圍時間為咗俾2077入圍

同時防止tlou2拎獎

唔知你講乜7師

搶獎師

2077吹咁大，真係推出時唔係期望咁就食得屎

但上年death stranding遲入閘攞唔到GotY

tlou2係一定攞獎

開會咁得閒

至少都拎個豬肉獎架啦
可能比個咩最佳音效
或者串啲比個最佳劇本

最尾一樣係tlou2包攬所有大獎

人生22=2077

最緊要goty唔好俾佢拎到

即係計今年，定？

Worst Game of the Year

計上年
Death Stranding上屆攞咗三個獎 就係攞唔到GotY

咁on9
啱啱趁特價買咗，啲歌幾好feel

咁本身DS都唔係話毫無爭議既神作
甚至係2019年最多爭議既GAME都不為過
玩法太新

佢將rpg入面最無聊最想跳過既野抽出黎獨立整隻驚

利伸返，我個人好鍾意DS呢個玩法
撇除果種「半連機」既玩法，單係趕路，只係將平時既敵人由怪物變左做地型即

我覺得佢係做緊種突破
由a點送野去b點既老土任務
行路而唔係傳送
呢啲都係宜家啲rpg最想捨棄既一環
但係佢就抽呢啲被捨棄既一環拎出黎做隻驚
真是好有諗法

有提名
但輸比隻狼
始終兩極評價 好多人都覺得悶

d bgm插入位好神
個故事劇情又夠特別
燒腦程度比得上nolan d戲
一個人慢慢咁行 個種孤獨感 空虛感

輸俾隻狼係好正常
Ds唔算係隻大眾化既驚
你玩唔入就係玩唔入

Death stranding就算啦，真係唔好玩

隻狼咪一樣

上雪山D BGM正到
仲有行到某D位見到其他玩家留低既設施真係好感動